家維邨做咩事？

近住紅磡街市個d商鋪全部拆哂？

裝修呀

大裝修

Btw 個間百佳好撚多老鼠

點解咁多蝻